振作！精神！

我剛剛把頭伸出窗在風的耳邊細訴，這樣風就可以把我的思念傳遞給你。

好大雨，頭先瞓唔着嗰陣時諗起你，發夢又諗起你，冇同你傾偈三分鐘，每秒都有諗起你，我真係未試過咁鍾意一個人，我份人好容易放棄的，但係今次一啲放棄嘅心都冇

可能咁樣講好on9，但係，呢個係我而家嘅諗法，我好想比幸福你。

去馬啦清，唔好令自己後悔